721 8個月，無論你係元朗定其餘地方，唔該同我高調紀念呢位手足

呢位手足，就係唯一白警徐步高

記唔記得當日游乃強入村同班牛屎鄉黑拍哂膊頭？
記唔記得佢同李家超當年都有份牽涉徐步高案？

早係佢英勇殉職之前，佢已經會自行跟蹤政要，鄉黑，甚至係解防軍，仲會詳細紀錄交更時間。
佢嘅死，好可能就係發現左一啲足以撼動政權，唔見得光嘅事實，而被滅口。
如果大家有睇開雲海，就會知道當年佢同翁靜晶兩個人查到少少野，因而被警界相熟朋友勸佢地停手。亦即係話當年佢地好可能已經好接近真相，搜羅到嘅證據足以威脅到警隊，政府，甚至中共。

3月17日係徐步高死忌，而2個月後同一日係佢生忌。
所以我希望大家係兩個日子之後嘅21號，有咁高調得咁高調去悼念呢個行得仲前過梁天琦同陳巧文嘅手足，特別係要係警甴面前大大聲表達對徐義警嘅敬重。因為如果要勿忘721，就更加唔應該忘記徐步高，一個曾經想用一臂之力揭穿警政鄉黑勾結，行前香港人足足十五年嘅手足。

無論今晚係元朗（有可能高危，要小心），定其他區，我都希望有手足可以做到呢樣野。

係光復香港之時，我地除左要為死左嘅手足平反，仲一定一定唔可以忘記徐步高。

唯一白警

徐步高係唯一一個係制度以內求變嘅人，亦係最有機會遏止到721發生嘅人。可惜螳臂當車，下場就係慘敗於政權之下。
叫大家悼念徐義警，其實同悼念彥琳，梓樂嘅原因一樣。
只可惜先知在家鄉都是不受歡迎的，徐步高，足足比人叫左十四年魔警，直到鄉黑果一棍打落黎，先打醒左大家。

徐步高係最接近真相嘅人

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

香港人醒得太遲

p牌推唔郁大家唔該幫手推